學習猶太人歷史，不要死守這片土地

香港人是一種精神，是一種文化，是一個獨特的族群
我地要學習猶太人嘅歷史
就算失去左自己嘅地方，都要保留住呢個族群嘅傳承
我地就係走緊猶太人二千幾年前嘅路
今日開始香港人已經唔再俾一千一百平方公里限制
我地要嘅係令呢個族群散布世界每個角落
香港人要生養眾多，遍滿大地，係每一個地方做好嘅事，留好嘅名
係往後嘅5年，50年，500年，5000年成為舉世矚目嘅優秀族群

首先香港人要有猶太人咁既文化底蘊，而猶太人有聖經，冇佢佢地既宗教，先可以歷久千年

而堅持自己文化亦意味不融入他國，久而久之亦會俾當地人所唾棄，歧視。兩千年歷史中，猶太人遊走他鄉，受到既歧視並唔少

我都希望有一個新天地俾香港人重新建港，相信係其中一個最好既方法去流傳香港人

可以建立大家理想嘅香港然後堂堂正正返去呢個地方
就係香港人呢個族群嘅共同宗教

簡短貼一貼佢地既歷史？咁樣可以多d人知

自欺欺人，阿Q精神

讀多d書了解宗教既意思先